焗豬嚟講 大快活係唔係最好食？

不了

華星好食啲

Ok la

美心

塊豬岩羊食

狗也不屌

大家樂好食d,我自己都估唔到

大家樂：飯底好味，肉厚
美心：啲汁正，配料多
大快活：垃圾，企業形象好食

焗豬:大家樂
咖哩:大快活

美心好啲 個人覺得